毛神論 林鄭借專家過橋訂大陸疫苗，指桑罵槐正臭Ｈ

毛神論
林鄭借專家過橋訂大陸疫苗，指桑罵槐正臭Ｈ｜
毛神論 (第1節)
20年12月15日

香港花生
219K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: